點睇吳鎮宇返大陸搵真銀仲有支那雞送?

隻支那雞仲要有波有蘿有腳, 點忍

對腳跪落佢碌鳩到

啲花式好似好純熟咁

呢條女結左婚
女都生埋梗係純熟